求下你地比狗侵犯果啲人可以出來指控班人渣

我知道出面指控係好難
我都唔想有二次傷害

但係唔出來指控會令更多人受害阿
琴晚果個比人拉個女仔都唔知會點
唔出聲真係會令佢地更加瘋狂
求下你地

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動